五毛藍絲改咗Pompeo個wiki

加速主義多謝小粉紅

anyone can translate that shitty English ？

最怕佢地唔做野
唔係點加速
快d搞埋英文維基

啲小粉紅剩係識網上做埋啲小動作精神勝利

垂死掙扎
好嬲好嬲

好少事姐,人地南韓連登仔上身玩到話金仔老婆拍AV添啦

識玩喎 加速主義 推畀Pompeo本人睇

最搞笑係中英文版本都文理不通

屌中文，垃圾。

pompeo: 好痛好痛

打到?

支那五毛管理員有咩回應？

twitter pompeo

係中文page改有撚用咩

五毛的IP address
60.246.88.190

淨係改咗中文咋？改晒全世界所有語言嘛

有冇contributor個ip，可以睇吓係咪美國小粉紅，係嘅就塔佢返去告佢散播種族仇恨

Tag Solomon

好嬲呀

睇嚟五毛都知大敵係肥蓬

推

戇撚鳩

巴打好快手

以後大家遇到同樣情況都可以幫手還原
步驟1：喺右上按「檢視歷史」

步驟2：按「先前」追蹤返到底係邊一個人搞破壞

步驟3：復原
如果你locate到係邊個人搞破壞，就可以直接按「復原」